支那種真係仆街黎

一個咁貴

清綠卡，除國籍，送回國